nike 網店買嘢求夾85折

咁啱剩係睇啱一件，爭一件

咩樣架？

留tg？我都爭一件

搵到位巴打夾了 sorry 呀

仲有人要夾？我都差一件

tg: dse00123

仲有冇人夾

師兄有tg?

仲有無人夾？

仲有冇人夾？